究竟係邊個白痴覺得鳩叫「Hello你好」係好主意

次次食大家樂都覺得好煩

d阿姐就慘，分分鐘夜晚發開口夢都要叫Hello你好
有次個阿姐推車收盤經過身邊，又大聲鳩叫Hello你好，嚇到我心都離一離

邊個管理層用屎忽諗嘢度條咁嘅屎橋出嚟
唔係呀好親切，好有家的感覺

我覺得無乜野，大家樂啲阿姐算好禮貌，咁易就嚇親會唔會係你自己細膽

竟然得我一個覺得煩
每分鐘叫一次

煩到閪咁

hello你好

贏多d

哦

Hello無圖

21314

實惠開心歡迎你

呢個都係有客入門口先叫啫
都可以理解
大家樂係得閒就叫一次
真係幾十秒就叫一次

真係有人覺得咁樣有熱情咩
根本就係好似喪屍咁不由自主咁叫

點解無人同我講 係咪我太毒 定樓主太靚仔

hello你好
屌你老母

樓主好難服侍
你下次掛個牌係心口lo好冇？

啲員工先慘 叫到口乾 叫到心煩

服務業D老細/Manager不嬲咁ON9

有客又要主動上前，明明人地唔鳩理你，唔上前又鬧你
飲食又好賣野又有，係有興趣自己識問啦，
幫你賣到又無錢分憑咩要我落力幫你

有時啲阿姐身不由己，陣間唔講，啲大一兩級以為自己係老細既人又捉人去屌

我呀媽之前做大家樂，啲管理層係真係要佢地係咁大聲鳩叫｢hello你好」，佢做足都俾人鬧講得唔夠大聲，佢唔鋸屌鳩個經理然後唔撈

連登仔雙重標準唔係第一次

呢個真係好on9
管理層腦裝屎

Ok又係咁
入去買枝野飲
都要聽佢講歡迎光臨 試唔試下乜乜乜 咁

老實講
已經對呢D機械叫聲完全麻木咗
唔覺得親切亦唔覺得煩厭

btw呢D呆板招呼語可能係香港特色黎

豬肉佬嚇親師奶新聞